消防救護 每局岀一架車 用車包住poly可以嗎

已經去到射實彈既邊緣了 求求你們

求求你們

推

天真呀

SOS

係咪應該要叫附近市民報消防？

Push

Ff

推到消防黎

笑撚死人咩

唔好天真得唔得

全部到比狗封住

消防車水炮射9popo

全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要人

自首啦 天琦都唔怕坐 你地怕咩姐 好過無命

就黎射撚死人啦

仲係度FF

要火警鐘響或者有人打999佢地先會出車㗎

呀sir做咩出黎叫 汪汪汪汪汪

sos

打爆電話叫佢出車救火救人
2723 2233消防/2735 3355救護

淨係識推人去死 冷氣軍師

就係求緊佢地直接岀

救急扶危呀大家

呀嬌

幫你個P牌仔推下

唔去清路障已經當幫忙

消防同救護嘅骨氣呢？

政府部門唔撚洗諗啦 你真係覺得香港會好似外國咁有公職人同市民一齊行咩 O徒鳩氣

今日開左po 無得再po

但我覺得東涌、青衣人塞機場係唯一可以引到popo 出去，浚晨都唔多車理得你東隧定西隧

SOS, 全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

正式宣怖 黑警係唯一共同敵人

揸架車出去都係為救人呀

消防救護 你地想見行得走得既 定一身鮮血既

遲早都係要到poly

快啲岀黎啦

我地條命係呀sir話留就留話殺就殺？

clock is ticking

831

去左邊呀你地？唔好淨係拎光環啦 香港人咁信你地

佢地會比曱甴徵用，唔好傻啦

消防係廢物

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態, 現在!

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

消防員呢

有可能幫手嘅消防救護會mon住poly, 而唔係mon住連登

Please

仲局長 你有病呀 有車匙就開得車架啦